有冇巴打有玩開銀器?(3) 任何牌子都可以討論

繼續

又po吓舊照先

舊野留名

有無人有興趣 全新bwl 放3200。 原價4500

推

Lm

好多cj bracelet
我已經好多年無買，而家唔知加到幾多

等緊V仔翻 50細角

Ch

得ch goros 無人玩Cody sanderson ,w.m咩

你post黎睇下

新手留名

等緊花生

一樣花生友

你地粒花生掛係條鏈度 ?

lm

一日未返貨 一日都未入到坑

想問係goros本店買細丸其實幾錢

連點金輪55000羊未連TAX，好似係，上次上去望左眼。

對唔住
請問巴打們邊度有銀泊賣？唔該哂

45000咋
利申：早兩個月上完本店

十二月既order等到依家，好期待實物

幾錢呀

2000至3000 budget
想簡簡單單一條皮繩一條毛, 香港邊度買到

希望月底去排到

好似幾正

Take5 /dresscode /v記 皮繩我淘寶

你地講開的Legend, 菊池, 鷲見有冇現貨買到?

Legend長期有
菊地同鷲見間中有

鷲見而家好難喇
v記一返貨開舖幾個字就無晒

好靚仔

新手

師兄係間隔珠係邊到買？我去深水埗搵都唔覺有

喺京都買左拉士一隻現貨平打鷹戒

Legend係dresscode有?

係 dresscode長期有

巴打好有錢

平野黎咋
有錢我叫Taka打隻金啦

成日入貨

山長水遠黎到，唔買d野對自己唔住

都要咁岩fit size先得既

唔係隔珠黎 普通銀圈 深水埗是旦一間賣飾品既都有

巴打。你條毛係雙面制定單面黎

靚喎 想問點樣入手？

新手想直接入HK隻子宮鷹因為真係好正
但用皮繩或者布繩會唔會好怪？

HB 自膠

圖定老母

岩岩係台北交收左
500台幣 返到香港試下用

我都諗住用皮繩

Ken 素羽 s size 500 m size 880 有無伏
新手上玩 1000 budget 可以點玩

好奇問下 我都覺靚既 有咁值得你地買 覺得好貴

正價11算 唔算平 始終現貨價貴d
不過你得1000 budget都可以中毛加皮繩既

未入啊巴打

巴打嗰隻係邊度入？

六月去東京排半個月Goros希望有收獲。

如果皮繩左右加返3粒紅珠都唔錯呀！

未入 係HB落左order, 7cm鷹 諗住淘d皮繩再諗下點襯
BTW, 有無巴打今日買左花生

買左兩粒

Btw 入手左隻子宮鷹仲未諗好點戴

一日清60粒
消費力真係好強

巴打係台灣 ？方唔方便幫手條多條

新手好奇有乜特別？ 影張相包膠下la

其實我講緊花生有咩特別, between HB d鷹手工一絕

我係都入左伸脷L 花生一定係配JD

無Jeff 太貴

冇晒Jeff唔係都想買隻花生配上去

v記唔係會貨咩 抵過以前上官網訂

我見冇放出黎呀 應該賣晒1月返貨個堆 冇問到仲有冇

平有平玩

銀手連好正 好貴😭

今日上到去無哂鏈

點解t&k 咁平既

兩條m素羽先10800yen

一分錢一分貨

好耐冇追post 仲等緊HB

我都帶緊TK XL, 感覺良好

其實tk係咪機整 ？

肉眼睇似機整
紋路深淺同距離太一致
就算唔係機整個感覺都比較生硬

TK 只戴平打扼

都唔係兩個

原件起得唔靚
Dual flow杉山用蠟起原件，一樣可以好細緻

一條fancy link萬6呀....

日常, 仲有隻輪迴戒但少戴, 成日勾到d衫....

條皮繩個抽靚wor, 銀珠係邊買？

之前銀鏈黎, 因為敏感轉左皮繩, 拆左個藍石扣做繩既adjustment lock.

銀珠taobao貨, dresscode有legend既銀珠, 好好手功。

是日精選

隻八周年勁靚

繩都係淘寶？我自己覺得用皮繩帶印第安風正過銀鏈

繩係legend, taobao個d好幼, 係日本買過firstarrow, cut得勁差

齋買皮繩幾錢左右？sorry, 太d煩

上網見到見到羽毛款手觸幾靚開始有興趣
幾百蚊驚太流
有冇銀手觸牌子介紹?

新SET

轉左野所以想放睇下有冇巴打有性趣
有性趣可TG我 ONJJJEFF115 全部XL SIZE

反而 loneones重貴😱

鷲見 M size 素羽大約幾錢條？

靚

新手想問下
菊池咩地方比較容易入手 除左facebook group
我指係有現貨個隻 我睇之前D留言見到話V記有
但話鷲見通常一翻貨就無曬 咁菊池係咪都會係咁

木村果條m size 兩萬七

Goros ?

NOT TK黎

唔記得, 好似舊幾兩舊...搵日上上環搵呀John吹水喇.

Tk呢條都幾正

粒石無紋差d

Vinavast冇做菊地
現貨香港應該得Sukumo有
但我唔肯定佢有冇實體店

除左HB邊有牌子會用靚松石喎
Goro's都唔會啦
就算鷲見嗰d Opal同Fire Amber其實都唔係乜嘢貴石

隻鷹介好靚

巴打好型

搵到啦 不過佢全部都係要pre order
我想買條素銀先金戴下 係咪應該都要等五六個月或者無了期

先金

屌 係點金

已等左4個月 最好佢地返貨你先買

各位大大，請問如果想買銀鏈連輪加扣邊個牌子最化算，見成set要成二千幾有d肉痛（本身有鷲見毛） 另外邊隻長度比較推薦

花生友點配好
得一粒好似好孤單咁

終於到

好靚, 但係後面無野真係唔得....

又花又崩又氧化

legend 風切羽

個扣正到仆街

Tg我囉。平小小比你🌝

唔係話新貨開始刻哂2面咩

你見到d咩😨

Hb 要搵香港代理訂？

FB

好似下一水先係

鋪黎?

我鍾意隻毛戒多D 咩牌子?

好消息喎!

Omg😂

個細鷹真係幾正 不過連埋太陽輪有啲貴

會加價架

會呀 之前未開始刻2面果陣都問過
話加錢可以刻埋

好多人棄tk轉會

其實加幾錢到？

想問下皮繩夏天會唔會吸汗變臭

重po
放2條TK 特大
素毛同上銀金繩TQ
素毛賣800 TQ賣2500
依加第一個買毛私人送多六粒日本紅珠同幾粒龬珠仔 加皮繩一條
因為珠同皮繩只夠一SET 新手可考慮入門SET玩下
當然要哂可平 可以講下價 有性趣可TG: ONJJJEFF115

Legend

布繩配銀珠簡單set

巴打 條布繩會唔會好難穿珠仔？定係有工具穿，因為我穿皮繩已經有啲難穿

我E條布繩7-8MM珠就咁手穿
如果覺得難穿可以試下用白膠漿搽係繩頭再捽尖佢
等佢乾少少之後再穿，咁6MM都應該冇問題

明白哂 thanks

諗唔到放邊 放住係度先

最近很多人放,但有特別原因?

花生咩價錢

單一條毛簡素羽 定係上銀羽好？

上銀啦 素毛要兩-三條先好睇

hb d毛都好正同鷲見中大毛襯埋會唔會好怪

中或者舊版大可以
新版大就未必好睇

新版太簡潔 hb毛又太細緻
反差太大

hb真係好細緻好靚仔 不過單面?
條舊版比另外一個巴打買左

新訂應該轉晒雙面
價都加左

有無人有玩loneones bell
想收個二手s size crane bell但fb group又無人放,有無方法搵到

雖然我唔知邊度有
但我見到都覺得好好睇

Hb毛襯唔襯到legend 風切羽？

Legend 又細緻，hb又手工好

想問下巴打們有冇3條毛嘅穿法分享 3條唔知點穿好

咩size？
穿鍊定繩？

Legend毛襯其他牌子毛未必好睇
雕法相差比較遠

T&k XL, 繩 毛與毛之間用一粒隔穿果陣就靚，一帶上身炒埋一碟，隔2粒又好似太遠

三條都XL，梗係炒啦

3條大有d怪
用2條算啦 1條放左佢換2條細

淨低果條當匙扣啦

我見官圖有d都係3條XL 番去再試穿下

madness連花生都玩埋

跟風垃圾

Crossover?
唔會係自己照抄出掛？

其實細角一條要幾錢???

利申: 新手

應該係crossover

又變MK名物

其實madness真係咁紅架咩？

就咁改做M字就算？
係就用18k啦
hea到咁

佢全部野都完全唔識欣賞
乜都跟人 無特色可言

銅花生真係幾正 但驚生鏽

省銅水可以幫到你

係咪一般都拎黎做匙扣？掛係條鏈度 好似好撚奇怪
見佢650蚊粒 有少少心動買粒玩下

人地就係中意戴黑佢
有d牌子整左舊化仲賣貴d
你就驚生鏽

個個喜好唔同姐

係咪好肉酸

我無隔就咁

順眼好多

番去試下唔隔先，thx 兩位巴打

新手唔識野sorry
銀我就中意佢氧化 但銅未玩過真係唔知

銅好似可以用茄汁抹

你隻爪唔似TK喎...

Tk嚟⋯⋯

有冇巴打可以講下新手可以點入手???
聽你地講到好難買咁

我都係新手 我係fb group收

唔怕買到假野???

怕 但聽講tk冇假野

香港有冇TK買?
想平平地玩下先

就係fb收tk

上面有巴打賣緊

得左3個月條上銀到左即上身

tk個大麻幾好睇

其實有少少心動

我見有人放 好出手 不過都係算

我玩皮繩 同大麻葉好似唔襯

Tk自己上網買啦

佢放平過上網買

有冇ching 有性趣 之前素毛已hold
不過得番送一條皮繩 4粒紅珠 同一粒銅色鋼珠
有性趣可tg 我 onjjjeff115

菊地

巴打呢度分別幾錢左右，可唔可以介紹下

上網可以邊到買?
有得揀唔想二手

Fb都有人放全新，自己上網就去resist

銀爪點金group到買3400
上銀就2000
布繩就500台幣
銀珠就出深水埗買

冇帶開 好奇問下
點解男人嘅鍊都係羽毛 老鷹 十字架

抵啵
想買多隻銀爪點金咁就齊一pair

我都諗緊入唔入多隻爪做一對好
條上銀可能俾女朋友做一對
因為我買左條左向俾佢

有冇師兄玩 legend 毛，可以分享一下嗎？

師兄可唔可share布繩個contact? Thx!!

唔識點share出黎
係菊地個group搵佢買 不過唔知有其他花紋未
之前係台灣搵佢買傾過話可能會出其他款
你可以問問

巴打果set同我一撚樣 不過我係鷲見

我搵呢個台仔買 佢報我630喎

500 台幣包郵？

有無巴打可以share 佢出黎 無入到group

個人覺得質素麻麻 條繩好扁
唔知買左個位巴打點睇

係IG見到有間野叫iguru(好似咁串)賣TK二手 有無人買過 信唔信得過

Thx

可能係海外要寄既關係
我果陣咁岩最後一日係台灣所以直接搵佢交收
質素方面冇比較就唔清楚，不過我用緊果條就幾挺同圓身

買過 無問題
唔太貴
其實tk都幾岩新手玩

新手小小分享

都係單戴過癮

屌呀 我搵另一個台仔買 開鳩我千六twd 俾人呃撚左添

成4舊 可能好撚高質

怪自己on9 無去問下其他人

買過冇問題

巴打有無性趣

條銀爪等左2個月終於到左

巴打你隻爪毛會唔會頂住

兩個月好快喎

Tk 平放
有無人有興趣

點解好似咁短既

40cm鏈 唔連輪勾度
上頸長度

點曬金咁
邊有錢買

散要都得 仲有個素輪
放心 靚價

輪幾錢

傾傾

巴打轉會?
個個都賣tk

唔係啊 我自己都戴緊

想問下咁多位巴打 係香港邊度可以入手larry smith 定可以直接官網訂 我見佢啲素羽都幾靚 價錢又親民

話時話有玩開菊地羽毛既巴打有冇發覺
佢右向羽毛會因為個防偽鷹印而令到毛面有輕微凹凸
係咪死症黎？我自己果條同上網睇人d相都睇到有少少e個問題

要將tq同先金綁埋一齊先唔頂

之前日日諗佢幾時到😫

有。 前面睇有小小凹的

係咪即係用輪將tq同先金綁埋一齊，爪毛獨立分開穿？

新手留名,想請問各位巴打
我都係近期先開始睇銀器, ge款幾特別
但追完3個po發現冇乜人講,而現實就位朋友同我講", 買鷲見啦,保值"
我唔係好明,唔好咩?
有冇巴打解答?

邊到訂ken

Fate同鷲見風格題材都好唔同
好難直接比較

講保值係鷲見保值，基本上戴完再賣都唔洗蝕

多人玩未保值, 少人玩咪唔保值

但係最近fb睇完張對比圖，發現菊地毛靚d, 有冇巴打認同

有冇對比圖睇
個種啞色感覺

新手就去日本想請問下有買開Goros既巴打排隊情況係點樣，十一點前去到就得？
會唔會有指示企邊個位先知你係排緊goros?
麻煩哂各位

thx巴打
你個人點睇fate呢?
純粹想知點解冇人講過佢乜濟

自己鍾意咪得 你買左係因為保值 唔係自己鍾意 咁樣好咩

我都係咁諗呀
但我費事問太多啦,當時認識冇耐

表參道有條長長人龍
如果唔見 你睇下係咪定休

最緊要自己中意
要保值不如排goro's

Fate既毛我就麻麻，毛型同雕法都唔係我杯茶
其他野設計唔錯，不過有d件太過似stop light

又唔可以咁講既
畢竟大部分人玩都唔會一步登天
到想升級既時候，舊件保值就可以幫補好多

thx上面幾位巴打,想問多個問題,sry
fate除左等v記更新仲有咩方法入手?我見佢online shop好似冇得香港買
本地其他舖又好似冇乜(呢個我冇睇咁深入)

想問下巴打們，我隻tk爪係咪特別粗

from fb group
你果隻的確幾粗身

利申 無買過tk

官網，自己睇

Btw，唔講隻爪，毛紋同官網都差好遠喎

你呢條l size
最上xl size

你條link係l
人地係xl

梗係差 人地買xl 你貼l link俾人

俾返正確link你 上面條友錯

又學到野

我想睇下大家意見隻爪係咪同其他特別粗啫 粗d冇咁雞爪 唔該晒大家

XL近毛骨位毛紋較淺的

冇玩tk真係唔熟
不過d毛紋我唔多頂得順

其實我覺得L靚d 但XL大條d嘛

Agger

D紋太硬

一分錢 一分貨
同樣係銀爪點金玫瑰
Ken賣緊54000 yen
啱啱一倍

我覺得Ken既鷹爪做功係繼Goros後最出色 比其他牌子出色

對我嚟講價錢吸引又相對易買d

玩玩下就會升級

咁tk價錢係吸引嘅
我以前都有玩tk鷹

冇錢升級，最多換用鏈

無錢無錢都買左3條啦

其實鷲見普通爪羽同點金爪羽喺幾錢？

係Fb group見人賣爪羽成3300

yup 要用輪將tq同先金綁埋一齊

香港有得訂 可上fb kenkikuchi

想問下花生係咪要L size先可以打開頂帽？

最大2個size先得

好想賣左而家果粒換粒L size

開帽仲衰 好易甩

琴日有無巴打去買hb毛

都係2條咁好d
冇撞過跌過條毛果尾崩撚咗

原價賣幾多？

Hb會玩上引

3條都係Ken?

隻鷹戒好撚正
香港有無鋪頭有現貨買?
本身無留意開銀器但好想要隻ring

先金同爪係ken 中間goros

全紅珠啦
襯得幾靚

巴打拎上手覺得2個brand邊隻正d? 覺得有咩分別

各有特色🤔。 Ken黎講。覺得佢d色水幾靚。毛型同雕功都幾好 特別係隻爪高度推介 但我覺得ken毛既毛果三個孔做得有d大 🤔係淨係依個位。其餘都ok，性價比高 而goros就 大家都明 佢銀既成色同雕功都幾好 不過相對難入手。

Thx 但崩左個心好唔舒服

想揾條毛+輪單帶
Ken條先金好唔錯 可惜我唔鐘意佢個3急飛出黎既位

我都覺，ken個gap唔自然👍🏻

kenkikuchi 個fb 係咩
search 出來個d 9唔搭8

而家d毛睇極都唔岩心水

毛形黎講無可否認goros最靚
後起品牌可能唔想好似照抄咁
所以係毛形上面加入個人元素作識別
但就咁以手工睇, Ken, 吉原 同埋 Hb個人覺得係最好果幾個

而家得粒M size, 戴頸好似好細粒

就咁皮繩加粒中花生好似好on9

我嫌大粒

你果粒咩size?

就係嫌大無買(其實係窮)

m size好細粒
窮撚表示連毛都未買到。。。仲等緊人放ken

m size好細粒
窮撚表示連毛都未買到。。。仲等緊人放ken[/quote]
花生佢本身預你當charms
唔係pendant

ken我遲d應該會訂一堆番黎
有冇興趣一齊
不過要full pay然後等幾個月

花生佢本身預你當charms
唔係pendant

ken我遲d應該會訂一堆番黎
有冇興趣一齊
不過要full pay然後等幾個月[/quote]

如果想買左條鏈先,巴打推介去邊到買?

[/quote]
即係仲要等埋條毛我先有得玩花生
巴打唔介意既話可唔可以講下你點訂?

有冇話想話邊隻牌子..?
我覺得買左條毛先會比較好 至少加條皮繩有野玩下先

路過搭單問下
買左條tk金心羽m size
打算買多條XL既爪羽或者素羽
我見你地條鏈/繩都襯得好好睇
但我就完全無idea條鏈/繩點算好
各位巴打可唔可以比少少idea我

加小小銀珠仔?

窮丁求出售 等錢洗
放一條tk 上銀金繩tq 放2400 啱新手 可即帶
送一條白色皮繩同4粒紅珠1粒金色龬珠
可小議 希望巴打唔好開天殺價
有意可tg:onjjjeff115

有冇巴打有興趣要依個皮袋仔
係日本beams boy買 用過一次放950
有興趣tg我 onjjjeff115

新手其實唔知d 牌子有咩分別...
市面好似好難見到有

皮繩tb邊間好 之前有巴打提過 但係搵唔番

本身都2手？

自己GOOGLE 日本銀器 慢慢睇

個Post講哂全部牌子名，自己斬唔去搵下資料，真心癲。
Btw如果巴打們真係咁伸手，只係想跟下風玩銀器，玩TK啦，易買又平又跟到。
Btw唔係想引罵戰。

Taobao店舖search 'xyangyang'

咁我寧願揀吉原 愈望愈正

吉原唐草扼。

上次試過幾好

金心係買就一pair

我本身係一條皮繩掛住 帶一條金心羽
睇得耐覺得有D單調 所以想買多條大毛陪下佢
然後就係呢個位諗唔到條鏈/繩點襯好

新手想問4mm珠串唔串得入goros鹿皮繩？ 想串條黎玩下

入唔入到應該depends on個窿直徑
Fyi我買過7-8mm珠，2mm窿直徑，不過啲窿size好唔standardised，有啲入得好辛苦，束到條繩幼曬

算二手。 我自己完過一次

巴打有無興趣買fate co 既毛 我想放

有冇圖?
因為有d款同size我都係麻麻

條鏈都想放 都係fate co 黎 one off product
有無巴絲有興趣

絲打自爆

Goro's 呢個袋叫咩名？

終於追到live #

新入手

砌左幾錢

鷲見隻鷹爪換翻黎，菊池果隻爪就係之前係sukumo買

好似好少巴打玩BWL

條鷲見爪羽用咩換翻黎？

s全金先銀?, 你係咪蝕小小

唔錯喎 不過larry smith 我覺得佢啲鷹頭羽毛幾正,唔知有冇出先金同埋香港除左fb gp 仲有邊度可以入手

少少啦，但一直都想要鷹爪，排又排唔到

花生一粒

想問下而家去 goros 本店買野，係咪淨係收現金？謝謝

巴打2隻在手覺得邊隻正d? 望相好似菊地d紋深d

Yes

你今朝排左隊？

唔係 幾個月前

師兄，有冇成功抽中？

我係問小花白
佢講到好似隨便走入去都買得咁

唔係 因為下個月想去試下

排六日上左兩日

上到去有冇好嘢執到？

淘左d珠珠玩下
品質都好似ok

收埋件U記OF啦

唔係排頭10的話，買來買去都係嗰幾款架啦

件衫得罪你？

屌 我睇左有圖教學都唔識咁穿法究竟點穿嫁！！！！！！！！

即係邊幾款呀？哈哈

Hb香港代理有無現貨毛買
定全部都要訂

反返轉將繩交叉穿入毛到，毛身向圖右方

將繩頭穿入剩低2個窿到
[img]
2017/04/20/223443_ddd1a4d0b7fd88853eec355a73f7706e.jpg[/img]
將2條繩穿返入一開始果個窿到 綁緊

冇多條毛係身
希望講得清楚

thx bro 好滾動

有無巴打聽過Tady&king，因為新手唔多了解

有 我仲有一條放緊 巴打有冇性趣

想問有冇爸打有銀器tg群

我有隻passion ring

菊地D紋真係深D 鷲見果隻就大隻D

我見鷲見舊版既爪羽d紋都比較深同密
新版就簡潔左d
有機會都想買到鷲見既舊版素羽/上銀TQ

有無圖

舊版真係正好多，但無咩人放

想問下係咪得horizon blue出過？
有無其他brand會有細細隻鷹既製品？
Thx

急放2200 輕微氧化 著用4個月 現購買送一條白色皮繩同4粒紅珠1粒金色龬珠

有意可TG ONJJJEFF115

菊池好似有細鷹，細鷹平打就只見過HB

菊池有細鷹平打扼 都好靚

買tk 我係ig shop: iguru__買過
幾好 唔貴

Thx兩位

lm學野

我有隻想放
有興趣TG 我 Blackmetallica

巴打係邊間淘珠

要換野 想放條Fa點金鏈 TK上金 有冇巴打有興趣

this one 有興趣可平小小

how much

係e間到買
當初試下玩所以紅珠買左30粒藍珠就10粒
不過佢最後仲每隻色俾多粒我試
紅色為例我買30粒有20-25粒我覺得係靚仔
其餘都只係有少少氣泡/凹凸/冇咁圓
所以我覺得都唔錯

雖然依條冇巴打們個啲咁貴 又唔係銀器

但想請問下各位巴打有咩方法或者邊度有師傅可以解開個結 麻煩哂

Xl size tk 1800hkd
岩就tg我

2k2 可小議

今日剛到日本就去左
話週末多人唔係日本人要平日再來

其實點解咁有米架巴打

新手入坑

珠係邊買

成抽野都係take5搞掂
唔想煩

除咗黑色 ，有冇其他色呀

好難決擇

爪羽一定係菊地
隻爪靚太多

睇耐左覺得鷲見隻爪真係差D咁

邊隻係菊地 留名學野

左邊同右邊果隻

菊地既爪型我覺得比較有力

反而我中意鷲見

新手下個月去大阪 請問有冇邊d比較平既鋪頭推介
想買條先金 M size

講爪毛一定係哥羅同菊地最高汁

不能認同更多

搞到心郁郁都想買翻條菊地爪毛翻黎J

心動不如行動

請問一下fb gp個個ocean賣goro's堅唔堅？
見到啲牌仔有啲性趣

我都想知

除左自排，我諗冇一度可以保證係堅

另外仲有個問題想問(on9問題請別屌 )
高橋叔過左身咁耐點解goro's仲會搶手到咁？
連掛名監工都做唔到仲可以值錢到咁

一眾抄襲牌子一樣多人買

幾靚

可能都係嗰句 保值掛

我覺得始終goro's 係原宿既地位好高, 唔係咁易俾替代

日日去排 買到就拎去炒 分分鐘夠你上車
雖然我都覺得宜家既goro's只係個品牌
已經冇左靈魂
不過依然多人追捧，始終係元祖

林小亮個班開，最多叫可信度高D，唔會保證真啦，

新手完全唔識想問下好似幅圖咁砌走繩要幾？同埋係邊到買？對條羽毛一見鐘情

新手完全唔識想問下好似幅圖咁砌走繩要幾錢？同埋係邊到買？對條羽毛一見鐘情[/quote]

Ocean 應該係台灣王宰開
佢既貨算穏陣

就係呢D仆街搞到去排隊唔識日文隨時俾人審犯咁問

又冇咁嚴重，著得唔㭍講到英文好少掃你走

想問下一隻全銀羽毛手鐲大約幾錢到？
睇過t&K 銀手鐲有粒野係中間都>3k
係咪羽毛手鐲冇可能3k落樓

玩皮繩嘅巴打你地後面會留幾長

屌 好靚

早兩日入左隻legend唔駛3000 不過應該唔你係想搵個啲？

好正

想要larry smtih
可以tg我

先金切羽 其他ls野都有貨

早排先賣過tk素羽平打 $1200

我想搵呢種

好靚喎

岩岩係Iguru入左條LS金頭 好毒 無哂錢

+1

呢條正, 咩牌子巴打?

請問巴打有用vip買?

唔知點解見親LS金頭都諗起茄子
不過LS風切個feel係幾優雅

$3000樓下最佳選擇
不過要等四個月

唔該巴打~搵日出去睇下先

謝巴打 bookmark定先
Tk嗰啲揀唔落手

有無興趣

u

條毛好靚但後面條鏈唔太啱心水
唔該曬巴打

有

想問下咁多位巴打 深水埗有冇得買啲可以穿皮繩既細粒松石買？

點解好似無乜人討論hozho? 今日上V記睇到啲毛好抵玩

我有鏈同一條毛

有無相睇下？
有啲想入返條先金

但我冇再帶

佢有好多唔同款 想入條先金拼自己個兩條legend

其實粒bell會否好嘈

戴左上頸其實好少會有聲
不過heron bell啲聲好好丁
係咁搖佢

因為就咁一條銀鏈加毛郁兩郁都已經有金屬撞擊聲 好好奇戴bell會唔會成日都有鈴聲出黎

想問下鷲見大素羽 大約咩價位？

有條舊版大素羽點金想放 3200$

有冇巴打放鷲見既鏈(鷹扣 點金輪)
或者散放 鷹扣 點金輪

有就一定有聲 但未到成日有鈴聲

60點金細角 啱唔啱心水

暫時無興趣點金
比較想知淨素羽幾錢

點金細角有 但想要50cm
唔該曬巴打先

我都喺想換條50

官網有晒價錢
炒價山高水低日日唔同

官網好似無左大素羽揀 所以想問下原本官網幾錢？ 唔該晒巴打

今日新入手
舊版素輪銀扣

想買粒花生玩下 邊到入手好 ？

賣呢兩樣，LIHKG巴打有得平

我啱呀

Loneones bell

Tg: abcabcdabcde

巴打介唔介意留個tg?

Tg我

有無巴打想要
全新 俾個巴打價你

想要隻平打/唐華鐲
Budget 2000 係咪無得諗

Legend幫到你 我都等緊我個隻到

上dresscode 訂？ 有無圖睇下

Bell 有d性趣

其實Larry smith 邊到可入手

Tg我 我有貨

係呀 我訂左呢隻款

爪羽放幾多？

2600

只有代購？

新手報到

想問各位用皮繩既巴打背後點打結？

有無人排過goros?
想知個程序係點

我有現貨

仲有想問帶30萬yen上到會買到d乜？

擔心上唔上到去好過

係邊買

有冇巴打有玩開鹿皮袋
有冇咩推介/分享？

條細角個扣爛左 點算好

代友放可分開收
有意tg. Onjjjeff115

忍唔到手order咗FA先金
兩個星期後到貨

唔入菊地？好似仲有貨

急需錢
$1500hkd
上銀金繩tq xl

Tk

新手想入坑 求各位巴打指點
黎緊6月頭會去日本 東京區 涉谷 原宿 新宿
想問呢幾個地方有無邊間鋪介紹下 主要想買羽毛款

外國JJ FA方便好多
同埋主要係因為成set都係FA

自推 或者唔一定呢3個地方 想搵walk in多數有貨又高汁既
之前電視介紹過淨係識goros 但太貴+要拎票排隊 應該唔會考慮

Walk in又要有貨基本上係Legend，FA，TK ，Larry Smith同Arizona Freedom

thx巴打 今晚試下google

上到去都未必比你買。
FYI，一條最普通XL素羽點金連埋稅45xxx羊。

平賣 larrysmith

1.舊版 金鷹頭 銀牌
2. 舊版 鷹頭珠
3. larrysmith x westride 雙面摩根幣銀牌

巴打們覺得legend毛同loneones bell夾唔夾?

大汗撚 戴左一個月都無已經開始黑
我諗過左呢個夏天應該好快黑晒

夾
一條毛一個鐺

我有一大一中legend毛,legend blue topaz鏈(未到貨)
本身諗住成串吉原ge,但諗諗下點金唐草圈牌仔都要2800,不如買個s size dove bell啦 3500
但crane bell好似仲靚

最怕佢唔黑

好毒

冇啦搞掂埋個配件應該唔會再買住啦
利申新手黎第一次買銀器

我最怕佢唔黑 啱啱行路行到出汗即刻塞返兩條毛入去焗
想問下ching平時會否戴埋去沖涼？
而家太白唔好睇 想快少少黑

我個兩條都未到手,平時仲要冇出汗,睇怕到時含住佢訓嫁啦

我都係番工戴咋 依家咁熱應該都黑得好快

參考下

Btw，s dove襯吉原L有d細，s crane會好睇d

佢呢個係s crane黎?

Dove黎
Crane濶d嘅

上網睇左FA larry smith arizona freedom 花多眼亂
因為留係東京既時間唔係好多 本身自已又有啲選擇困難 新手入門 巴打有無推薦下
比想想好似下圖咁 2毛1lin頭仔

呢條吉原黎 直接去DRESS CODE買就得

我戴左個幾禮拜 連黃都唔黃下 仲好似白過買個時
你係咪搵銀布無省過佢？

圖中風切羽仲要香港獨有 聽講香港款仲齊過日本

竟然係咁 唔通係香港買仲好過日本

btw如果真係想買圖中一模一樣 大約幾錢左右

大毛2千5到 中毛2千2到

都接受到 聽日立即去中環dress code睇睇
希望有貨
粒lin頭唔知會唔會有埋呢

計埋條鏈喎 同埋粒lin頭好似唔平

新手未買過 鏈係另外再買 ？
我以為買條毛會包埋
粒lin好襯

貴咪慢慢買
一件一件咁升級先過癮

新手重課
雖然偏離左印第安風格 但佢啲羽毛真是好撚正
本身想一大一細素羽 但最後風切羽都是揀左松石

好靚 聽日睇岩即買

諗住長痛不如短痛 一次過買2條毛+lin頭

升級就以慢慢再諗

新手 早幾日去排隊買嘅
想問淨係戴一條毛嘅話咩繩會襯

黑色/古布
加返銀珠就靚仔晒

巴打係邊間買

Goros都問邊間

個價靚唔靚？ 分享下

新手唔識野

同求 想知原價幾多 有機會都去碰碰運氣

唔知up唔update

4600左右 落皮/布繩單帶好撚正

巴打兩隻鐲分別幾錢？

攞幾號飛上去？

好抵
仲平過我去官網買FA

唐草17xx 羽毛27xx

使唔使訂？ 隻唐草幾正

黑啦黑啦

隻唐草我話俾自己聽 作為光頭仔粉絲點都要有一隻
中環應該有現貨 如果啱size可以唔駛訂 我訂都好似兩個禮拜唔駛有得攞

我前日先到手 好想快啲黑

隻唐草真係幾靚 搵日放工去望下先

手快快send左出來

入面有個位突然黑左一撻 唔個掂到啲乜撚嘢

fa上金仲貴過goro？

聽講goro's原價是好抵玩 好抵玩 好抵玩

繩同銀珠邊到有得買？

5號

朋友岩岩係Sukumo買左菊池
拎過黎毒我

ching可否分享下 真心想睇下淘寶有咩分別 聽講有啲拼埋都分唔到

佢比你買咁好? 聽聞無返幾件係身唔會賣

準備出發去中環睇 比個good luck自己

貴你500円

睇返goros個價表先發現先金 平過 上金

買夠做VIP
第時買野平好多

幾錢先夠
我都係預買2條風切羽+lin頭應該 去到再睇睇

一次買夠6K

有冇人一齊去本店排返一個星期 身邊冇人有興趣

咁應該過 如果真係買齊
搭單問埋 如果買埋銀鏈係咪個到買好
定你地有其他選擇推薦

i mean帶係頸穿住2條毛個條鏈 唔是手鏈

你睇下legend d鏈岩唔岩你心水囉
佢D鏈都有幾款比你揀

thx bro

我買兩毛一鏈都過左七千

拎五號淨係買條上金？巴打唔問多幾樣？

係咪即刻可以用VIP買埋粒LIN頭
巴打買完影黎睇下

之前張單夠六千咪俾左錢 拎左VIP卡再買lin頭囉
前題是之前個啲要湊夠六千
我個啲係上面貼左相了

正價應該先金貴喎師兄

先金貴在銀接金嘅手工(好似係)

己買 帶左上身 夜啲比大家睇
埋單8700 2毛1鏈 lin頭無買

Lin頭幾錢呀
Blue topaz好似唔平

我記得好似係1100-1200

如果真是呢個價又唔算好貴喎 好想買返粒

無問到 因為8700對我呢個新手黎講都算重課
同埋我其中一條毛有石所以打消埋lin頭既念頭 暫時

鐺鐺啦

原來上手都幾幼
遲啲去日本睇睇先
唔該巴打

中環肯定齊過日本

唐草隻鐲真心唔錯
我仲諗住去日本睇下
點知巴打又咁講 搞到日本個邊唔知去唔去睇好

入左legend先發覺其他牌子有啲難襯到 style都差幾遠

佢嗰隻羽毛戒指，真係堅正！

本身覺得好似有啲浮誇 但試左上手之後即訂

同我諗法一樣
聽日睇下loneones bell再下定論
有時候望下藍石唐草手鐲

有時間*

師兄，隻手鈪幾錢？謝謝

legend自己砌一set 再另外玩其他牌子

呢隻27xx 但唔肯定光頭仔仲會唔會做 之前有一排無做到

係呀 就係好想試下排條goro's配銀珠皮繩帶下

有得問嘅咩？唔係個櫃放咩就賣咩架咩？

啱啱睇過佢fb
有隻鐲中間有綠松石仲正
唔知幾錢呢

要預幾錢先多排一個星期

個櫃入面唔係得上金架嘛，清

好多goros誤解

最多都只可以一毛一鍊
鍊仲唔一定賣畀你
拎多錢上去基本上冇咩用

而家買得咁少

大麻葉，湯匙，介子，同埋其他皮件。
排五號唔係話一定可以買多過一樣，只不過想提下佢下次排咁前可以開口問下姐，身邊朋友包括自己排頭20都唔止一毛落返黎。

上去個陣
有咩xl 毛

本店排鹿皮袋係咩價錢到？
有冇巴打買過？

我想知幾點要去到 下個禮拜去想去排下

咩size 巾着款定咩款

補圖

E款 想買M/L size

呢set好撚正
鑲石個條毛幾錢呀？

wa d 石好靚

4千

歡迎入坑

留名學野 幾點開始排先有5號籌？

張籌唔喺先到先得既 要抽

比較意外係條鏈 無諗過係呢個價

好貴！又唐草輪+石又羽毛扣 唔會平吧

打錯 "好貴？"先啱

2700

等緊FA個大子宮

FA同好

我唔係fa fans
不過個子宮真係好出色

你地legend唐草係咪通常買最幼果款？

所以應該幾點過去先穩陣？

邊款？ 有冇相

十點至十點半咁上下去到就得，唔駛咁早，應該排中間位，十二點半前應該抽完知結果。

最幼個隻真係好幼架喎

想入隻唐草手鈪，都係冇vip卡冇得入手

買夠六千is ok

我都想入返隻
其實旺角店有無 出中環好遠

旺角無現貨 要訂

咁去日本睇下有無岩款先 始終我覺得要有實物帶上手先覺得襯唔襯

琴日落街食個糖水
都好多人戴毛
最記得有個後生女戴legend

旺角有貨都得1至2件 巴打你個名

想知你地會戴幾闊

其實巴打你前幾頁post個隻都唔錯

我個隻好似係同款最粗個隻黎 上少少po過出黎
再幼個感覺好似大力少少都會變形咁

大家好 小弟分享下

巴打呢隻幾錢？ 諗住入隻玩下

巴打 隻唐草入左好耐 應該2仟中左右

唔錯wo

謝巴打 小弟都係legend fans

我新手入坑 昨日去初體驗買既都係legend

巴打 你同我既差唔多

hehe

巴打 你隻鈪戴左幾耐？好怕我自己會戴唔黑
同埋你兩條毛是吉原整黑嘅？好似唔多似自己戴黑

請問大阪邊度買到菊地健毛？

有冇gogro 攻略

係東京旅行想順便去下
係咪上到買淨係俾買條毛就走得 乜9都唔俾你買

進落似mk 仔係咪唔俾買

上m classic 大把攻略文

有無鎖匙個扣介紹 一千內

都係我自己戴黑既 可能我個人比較毒

絲打揮揮手，初入坑

初入都咁豪

我想買唐草手鐲

爪羽點金玫瑰係中古
其他係網友放全新

睇睇下 有綠松石嘅手鐲都好正

咁正嘅喂
想問下戴左幾耐？平時點樣保養？會唔會戴埋沖涼瞓覺？
好想戴到咁黑 但怕會戴唔黑

想問你條上銀買幾錢？

差不多五個月 淨係黑左少少

聯名羽毛戒 and 立體唐草 無撚敵

利伸: 手扼冇除過 戒指就淨係沖涼先除

遲d買返隻唐草先 屌你班友仔狂放毒

等緊隻戒指到
我好驚就係戴極都唔識黑

戒指真係好正 本身都嫌貴 一試戴就 狗衝落訂左

same

巴打係咪岩岩做左VIP? 介唔介意我搭單買?

訂左條上金opal 3個月幾都未黎 想cut單

一樣 本身無戴開戒指 怕羽毛會好浮誇 一試上手即訂

正啊。我都等緊啱價嘅點玫瑰爪羽加m上金

大阪冇
要去到福岡先有代理店 聽講仲好少現貨
如果想買到現貨可能要去到北海道
或者直接電話預約去佢工作室
不過工作室好似係東京

1800

我想買立體唐草同羽毛戒，可以邊度訂？

Dresscode, 旺角中環銅鑼灣都有

預約去佢工作室都好似無現貨買？
大阪會唔會有其他唔係官方既銷售點有賣？

如果訂要幾耐返貨？
打算去旺角訂

出售fate co 羽毛 + fate co 1% off 頸鏈
購自代理 ，可散買
$1800 + $1200

🙏🏻

終於有啦,分享下

屌做乜咁低清

訂一般兩個星期
其實買legend如果方便最好去上環總店最多款睇

絲打小有喎 銀爪收左幾多

代朋友放 可全set收可散要 有意tg onjjjeff115
tk黎

我係日系嘅毒絲
如果你見到有條友戴taro 著kimono就係我

咁型

kimono外套

頸鍊都戴左三年幾啦 手鐲就一年啦 頸鍊就戴左之後都好少除既 除左加野上去 手鐲戒指通常返都屋企就除底 不過對我黎講都無咩分別 係我身上既銀器都好快變黑 反而好多時嫌太過黑要用洗銀水抺返啲層次感出黎 早幾日先抺過啲毛

正野

同意 中環店啲款好齊有現貨未必須要訂

感謝，今日去望下先

巴打意思是想搵鎖匙扣？

係 除左Jeff Decker

咁熱著kimono?

邊到有靚kimono買？香港賣親都好Q貴款又馬馬

百川？ 我見佢ig啲相影得幾正

呢間野都有人介紹？ 鐘意呢類上下日本Y拍，大把。

巴打 毛介買左幾錢？ 見佢有點金都幾靚

Crossover毛戒27xx

隻唐草鐲好正 一於今星期去旺角睇下

google左 kimono=和服 ？
如果係真既絲打都幾利害 感覺會好鬼熱

淨係上身果隻

Google kimono 外套
白tee kimono 襯毛幾正

旺角未必有現貨wo

我只希望kimono下場唔好變成ma1咁濫

我就係見百川唔平所以一直冇買
日本Y拍有嘅話上去睇下先

冇計 最近
個人懶唔想去咁遠

手粗帶係咪好柒 隻鐲好似幾幼下

手粗咪戴隻粗d

之前好似見有巴打話呢隻係8周年版本
係咪唔會再出

新界仔淨係識養牛 大鄉里唔識野 自膠

手粗咪戴多幾隻囉

好想買
唔知有綠松石嘅鐲又幾錢呢

我都係早幾個月訂
唔知仲有冇貨

男人戴粗好好多 單戴都夠哂
幼既話單戴似女裝

幾錢左右

屌 咁貴既 以為2千頭 點金咪3千幾

普通毛戒就可能2000頭或2000內
買下買下先發覺成set嘢都白雪雪 有啲屎忽痕想買金

我著美華氏拼布嗰隻kimono外套
唔係和服 雖然我有浴衣但唔敢著出街

so far 著出街無同人撞過

d水貨波鞋鋪唔推應該就無乜事 唔會變制服既

睇落幾出色喎 想買件黎著下
請問邊度會有現貨睇？

Vip價好似四千幾

非廣告，midwest
不過貴

Kimono唔係和服咩

之前milk market見好多人買
不過真係有d貴
佢係visvim個款 不過會拼布
似日本溫泉旅館果種

都幾鍾意著

其實係幾靚既 有d層次冇普通一件外套咁單調
最近行過adilb都見到有牛仔版既kimono
不過唔知幾錢 應該都唔平

要夠瘦先好睇 我呢啲肥撚都是同呢種style無緣

原來499
唔知質地好唔好

adilb呢間舖真係好有趣
明明遠睇都好似ok,個brand ge style還可以
之但係每次入親去都係睇唔啱野
每件都好似差少少咁,行左咁多次以黎只係買過一條布帶
btw夏天牛仔可以收埋啦,而家只可以着棉麻/布嫁啦

淨係識著u記淨色tee
btw絲打著得幾好睇

Kimono加銀

好型呀

件野差唔多成千銀，不過真係少人著

得閒去睇下先
好耐無買衫 呢1-2年獲獲出街都係淨色tee 開始覺得dry

夏天好難著出街 太熱

當去睇埋其他衫款 fb睇左啲衫都唔錯
btw我地好似離左題

vintage

得罪講句，下身暗黑feel，上身著呢件野加鷹好怪

Kimono長䄂既話最好褶一褶
尤其巴打e件手袖修身，遠睇似普通冷衫唔夠特別

大家點睇horizon blue 好似無乜人講

Hb前兩個post大把毒放左出黎 可以去望下

隻鷹好撚正

hb鷹靚到癲

Hb 毛同鷹ge紋理好靚
TK ge紋理好生硬 雖然係平

如果戴一條毛加個輪，素羽定鷹爪羽好睇d？

你係男定女

男整條爪羽m或者l，加2條素羽s

女嘅一條素羽ok

新手share下

**
小小分享

HB幾靚又有自己風格
TK好似翻版Goros咁

我又貼下

之前好似就是睇到巴打你呢隻 靚撚到仆街
無記錯係咪鑲自己石嘅？

有無巴打係 呢到訂過? 我睇好似可以直送香港, 如果可以直送, 同係TAKE X訂有咩分別(無會員價)

係，粒石我自己的

無會員價計一定平過take5
因為仲可以免稅

唔該巴打, 咁我上網訂算了, 同埋想問下FIRST ARROWS手鐲係咪無分SIZE? 尋日上去試帶過, 好似鬆鬆地

爪羽加輪

我平時就係直接官網訂 兩星期到貨

運費大約200嗎?

問個on9又白痴既問題 大家食野個時會唔會將條頸鏈放返件衫入面

會 之前食譚仔差d就

我無

大家點睇依隻tq 子宮 想問去東京walk in有冇機會叫佢即埸整
因為我六月去一星期打算排goros 如可以walk in買hb 就打算去埋

冇機會

行開信和去左睇埋 啲鐲係有但得好小
真係要出上環鋪

係呀

好奇問下goro賣番出去值幾多到？

冇買過問下

咁睇黎真係得排goros. 同去菊地撞手神

每樣唔同喎。 但全新 我估所有野放出去都差唔多有二倍

其實去日本抱住朝聖心態好d
為買野既根本唔洗去到咁遠

都啱。我純粹見畢業有時間咪飛多轉

咁撚值錢
佢件件都幾千 轉一轉手又幾k

排到先講

所以依家咪狗屎垃圾都去排

但既然玩開銀 好想撞下手神排條毛返黎戴下
出面收又驚是假嘢

擺入去又拎返出嚟，諗起都打冷震

炒價都唔緊要 最慘係炒價買條流四番黎就無謂啦
要玩goro's真係自排算

咁去排呢d好過iPhone 啦屌
睇運又唔係鬥快

不過佢話你樣衰唔俾你買係咪真

而家應該係抽到靚冧把都唔畀手環
排都冇得排

依家靚冧巴都未必有帶咁誇張？

好耐啦
之前見㗎仔抽13都冇得上去，睇唔透

想買野都要俾人評頭品足
有人話E個可以係買GORO'S既體驗
不過我就不要也罷

有咁大量貨既時候仲係咪人手製

之前討論過啦 喜歡就買 唔喜歡手唔手製有咩關係

大唔大量真係見仁見智喎 仲玩緊饑餓行銷

想問一問如果想收二手legend毛邊度會易拼啲？

所以有人講過真心想玩goros第一條最好二手入（就算假都冇計），下次排隊易過關

Legend好似比較少二手買賣喎

鷲見夠倒膜 個個咪一樣追

跪求dress code vip一用 有無巴打呢排會去上環可以比我搭單? thanks

亞公巴打之前見你話條頸鍊除左升級好小除低
沖涼/訓教唔會覺得好唔方便咩 ？

咁咪唔可以綁輪囉 皮繩會濕水

習慣左又無咩野 反而除呢除去仲煩
係驚床上運動戴住啲毛吉到對方

所以我無玩皮繩串珠

有冇人有睇dual flow戒指?

好靚 太精緻上手有D誇

我見佢有d係冇咁大隻ge
我只係起度諗如果係細隻果種又得唔得呢?
有冇巴打有買可以分享下上手圖?

其實佢官網係咪無update好耐啦

點解唔綁得輪 上網睇都係綁個輪係條毛到
利申新手

毒撚表示無呢樣煩惱
我反而係驚訓個時唔小心整到條毛

呢層我就唔知啦
而家係考慮緊平打定dual flow

點解唔除低

如有+1跟隊，想入番隻唐草鈪

我都係覺得除黎除去好麻煩

好驚阻住其他巴打討論
唔介意一借既話請tg我
thx

我都想搭單買

幾錢？

成set?

毛唔襯花生

到了

見人花生配落鎖匙到
好撚正

一係大花生單戴都好過癮

新手見手頭上得呢兩件野 所以放埋一齊

好靚

我都有件

就咁條毛

舊版點金 單戴已經夠造

全金

銀黎 調色差有d誤導

咩brand 幾錢呀巴打👍🏻👍🏻😍

可以比返車馬費你 唔介意一借既話請tg我
thx

Legend?
雕功似但d紋又冇刻到入毛骨

唔係就咁講電話號碼咩？以前我好似就咁UP個FD Number。

美華氏d野好大件
件kimono點著

跪求vip
Tganielmcvv

我160cm 著xs
如果無啱size 或者款，要訂

我以前去過試件s定xs都覺得好大件
個陣fb睇相幾靚，專登出去試變左小朋友著daddy衫咁

呢間野有賣 有興趣巴打可以試下 但無乜款
非打手

是呀 LegendxDC毛戒

同求vip

如果vip每人收你地100蚊車馬費
然後組隊上去買,其實大家都賺到
只係驚俾人起底影相姐

Share一下

Btw有咩抹銀布好用 我個塊黑過黑鮑
求share 想要大塊啲

我用緊DC賣個隻英國佬嘢咋 唔錯呀 黑過阿嬌都用到架喎 係感覺好似怪怪地啫

Between, 咁新淨嘅喂

我可以比返100車馬費你啊 大家都有賺
巴打介唔介意tg我
講多次唔好意思 阻住各位巴打討論

話是話有無巴打覺得個扣幾難除
可能我未熟練

你宜家勾係上面輪係下面
如果調返轉穿
輪係上面 勾係下面
應該易好多

我要用洗銀水+抺銀布

想放Set Legend
鏈+大毛 有輪有羽毛勾 有牌仔
新手鏈set 有無人有興趣

有興趣可以tg 睇圖

今晚買塊先 我抹到手都黑埋

用洗銀水唔好架 會破壞銀既面層
用布抹已經好「令」 坑位抹唔到由佢變黑

條鏈新買 其他都戴左起碼一年

個圈仲成日反轉,我終於明白發明唐草棍有乜用

一年都仲咁白

以為Cartier 個d

我個圈都成日反 睇黎真係要買番碌棍
兩條毛又成日疊埋一齊 應該要買埋粒隔珠 好似咁樣

我呢個扣都要整碌棍 真是好少少 無咁易反轉
光頭仔啲隔珠都唔平 好似要幾舊水一粒
窮撚等緊淘寶

粒珠都要幾舊水
咁碌棍要幾錢

同珠比 碌棍抵玩喎又 最細size 5百幾

咁又ok喎 搵日去睇下先

同你同款
btw乜唔係放起個圈度咩?我見你放起個扣度

5百幾仲睇乜呀

個扣幾靚

就係驚睇睇下 唔只買碌棍
本身都睇中左佢粒櫻花 但再買真係食樹皮

我唔清楚你講ge櫻花係咪個塊圓牌啦
但我個人覺得好似麻麻
因為我眼見全新白得好厲害

其實無乜所謂嘅 因為我個扣放下面
但你咁講一講 轉落個圈度都好 因為而家要拎啲毛出黎要拆碌棍

是咪呢個？好撚正呀 睇過現貨好精緻
全新是好白呀 但戴下變黑左想白返都難 黑同白各有各靚

話時話中間個粒咩黎,唔識石

唔知
個次睇個個是石榴石 紅卜卜好靚

我都唔知添 唔該巴打

呢個戴舊左啲紋起晒出黎應該好正

就係呢粒 無記錯應該要3k

DC FB果粒好似深紅色好多

就係呢粒石榴石
靚過粉紅色好多

雖然無興趣
但幾錢?

得睇到

thx幾位巴打意見
好認同粒輪成日反轉 唐草棍唔知旺角有無呢 個日都無留意

好似唔覺有 btw中同大棍好有霸氣

中環店長個點金唐草棍仲有霸氣

個日第一次去 咩都唔識 買完返屋企再搵下資料原來佢就係店長
無咩點留意條頸 淨係記得佢隻手勁多鐲

遲下過去睇下有無得訂先

金唐草好撚靚但好撚貴

佢成身有冇十萬?

計零售價一定過

洪家鐵線拳咁款喎 一隻鈪閒閒地雞幾兩雞 心口隻唐草鷹都應該唔野小

有無巴打知香港邊到有鹿皮繩買？想換左條鹿皮繩

深水埗大南街

見有巴絲打討論kimono 我睇過adlib同mid西 但睇唔岩 仲有邊到有

巴打會寧願要一條鷲見先金定一條goros點金

有d想試下好景嗰間，佢有緊綠色

3000?

goros係咪sure係正版先

你問我一定goro's

27xx

新手吾識分所以吾肯定 淨係見到fb有人放全新

唔

滾

Sure要goros點金
放左佢再買舊版鷲見先金

我鐘意牛仔藍多啲 拼下布
Mid 西有啲拼色拼到勁柒 揀唔落手

巴打好景果間咩名

炒價買分分鐘飛去排仲有著數

首先 你要有運氣

好過一直買代替品牌 炒價入又唔放心
我自己本店買某d貨都有出過細節位唔同
好難分到

我都好想排條爪羽黎單戴 自排除左一定堅之外仲好有價值 雖然都是飢餓行銷造成

就係full house denim & workshop, 上面好似有巴打提過

巴打有冇打算買邊件

得罪講句，唔明點解會有人吹捧midwest d kimono
雖然係牛仔拼布，但完全零boro味，zara啲假visvim都好過佢

起初都諗住買美華氏但最後都係要買Visvim

新手想買隻銀戒平平地戴下 完全冇認識咩牌子都得 咁多位巴打有冇推介

Legend唐草戒/羽毛戒
利申打手 很愛legend唐草

Visvim好貴

樓上有人講開唐草棒，我又貼下

巴打有咩牌子銀器係無

嘩屌 下面鑲石
想問下幾銀？

冇記錯好似三千八

其實玩黎玩去都係嗰幾隻牌子

金唐草 名副其實型棍子JJ

巴打 想引死人咩

同好 今日咁樣出街

巴打影晒成SET上頸黎J下

巴打隻唐草鐲幾mm粗？

好似5-6mm左右

嘩！屌！

除左legend 仲有goro's ,鷲見同lones one?

仲有菊地健

先金係菊地 先銀係鷲見?

thx 因為我仲諗緊買幾粗
利申 手幼

係wo,偏偏睇漏最大條既先金

執到幾件可以砌條50cm鍊
全新菊地素輪
中古HB鷹勾
中古太角鍊（Larry Smith既不過冇扣）
有冇新手有與趣？

輪同扣單賣嗎？

輪＋扣$1500

thz bro 岩岩google完好似得dress code silver 有
搵日睇睇先

Dress code是legend係香港獨家代理 中環店最多現貨睇 據聞多過光頭仔日本總店

其實唔介意既可以淘寶 有d冇brand但都唔差

有無推介？
我暫時淘左堆珠同埋素輪 本身想搵箭頭但未睇得啱
想知道有無邊啲羽毛做得唔差

其實你地唔戴既時候 會放o係邊? 是但搵個盒入住佢又驚撞花晒

是鳩但放

放係電腦枱算

求其放埋一齊，戴時一手拎起再慢慢戴

放返落佢送個袋到

左有好多款係DC限定

新手想玩
3k 可以玩到d乜
有冇推薦 , 邊度買,咩Brand
1條毛加布繩皮繩都得
Thanks

鷲見lo, 最近極多人放

琴日去fullhouse買左件深藍kimono
一見鐘情

睇過淘寶 唔岩

我有時覺得DC係吉原大戶
日本幾個代理加埋都未必有佢賣咁多貨

的確 我之前去台灣佬理諗住睇下
勁少貨仔 現貨毛都係得兩條...

都係架 日本競爭太大 DC做中港台客都散好多貨

買左綠色

我都諗住買綠色，正唔正

中港真係大把有錢客

想問下如果想入條大點金爪毛或者全銀爪毛有咩好介紹？
暫時諗緊入菊地 佢啲爪好似幾正 想問一問有無巴打知大約價位(網上買連哂所有雜費價錢+要等幾耐同埋現貨價（炒價)大約幾多)？

s字頭好似2700銀爪羽

點金見人賣3千4 我自己都係fb group賣現貨
S字頭訂就3千7

爪毛除非你有錢入Goro's
否則一定係菊地
隻爪既紋理靚過鷲見太多

認同

就快夏天去左台北幾日up住抽野係心口黑左勁多
有冇巴打好介紹邊隻銀布 本身用無印d普通銀布

[img]

好想奶

特大羽毛

好撚重

巴打條繩係邊買？

食水深台仔

放Loneones Tear Bell size s

有幾深